《1219》榮光香港 國際同行《網上集會》

FB: Hong Kong Watch
網上見

push

1

推

就開始啦!!!

香港時間今晚十點，一齊參加Hong Kong Watch 於Facebook嘅線上音樂會，用音樂為被囚禁抗爭者及12港人聲援。

到時會播放《榮光歸香港》最新MV，《十年》導演拍攝嘅抗爭短片，仲有7位國際議員、流亡海外嘅手足同Benedict Rogers在場講話。

即使不能街頭抗爭，仍可網上國際同行。一齊參加，願榮光歸香港。

ready

我仲諗緊點解唔係熱門
原來岩岩出post

幫推！！係咪得fb 有得睇？YouTube 有冇

好似只得fb...

仲有15分鐘就開始啦

推上熱門

睇錯中山人

仲有好耐冇見既攬炒巴

日日比人追擊

山中人喺中山中出中山人

咁...講？

有個account專門追擊佢

Block柒咗佢了

岩岩今日有人講先知今晚

但一個連登post都冇

應該唔只一個

我記得早幾日有

無...氣！

咪臭係，完全冇人提

召喚潮文

辛苦哂

【推到完場 10pm】《榮光香港 國際同行》網上集會 - 彭定康 x 黃台仰 x 羅冠聰 x 袁弓夷 x 許智峯

大家好有默契

幫吓手啦

如果係中山人就要小心, 睇睇下國安拍門

有youtube link

開始

香港人都要小心啦

幫推

倒數

夠鐘

成日會糾結youtube定facebook睇好

最一手應該係facebook

上年?

睇緊youtube facebook快咁多嘅

Live Music Show

我仲倒數緊 邊度最實時

係囉，我youtube 仲緊睇到數10秒

NOW

直播
Facebook

YouTube

Push

Pin樓上嗰個

鄭敬基把聲咁散既

收到

應該係收音問題

pish

推 睇緊

MEWE無直播功能.
有無YOUTUBE ?
我無FACEBOOK.

佢似就咁棟枝咪收現場喇叭聲，而唔係用Audio Mixer Ourput條聲

係喎 收音窄窄地

睇Pin

好鬼矇

收到,謝.

哇

肯肯定係求其收現場聲
啱啱有嘢跌咗落地下幾大聲，枝咪收晒

冇諗過佢call到咁多人，有心

歡迎一齊睇

你係咪fb睇? 我youtube緊仲講緊開場白

高手

YouTube呀，鄭敬基講緊嘢，中途啪咗一聲，幾大聲

咁啱我都係做呢行所以識少少咁大把

推88888

黎學野
覺得啲收音佬好勁又大隻

我唔係做收音，不過成日過去啲收音佬R水吹，學嘢

啲器材貴到on9

所以依家先入既就睇youtube

唱歌之後就好好多

我睇youtube

做拍嘢啲器材可以買到破產，不過好彩Blackmagic推咗好多平價嘢，做今晚呢類Live Steaming可以輕鬆做，唔使好似傳統咁一百幾十樣嘢

K房咪 唱歌就冇問題

一講嘢又矇晒

1200 live youtube

真
平有平做 貴有貴做

可惜有回音

呢啲OB都還好，真係拍嘢，無論綜藝，Drama，廣告，電影，全部都係燒錢

機頭咪收音係咁上下

一播片條聲正路到

係

專員麻煩幫幫手推Post

想知大台新聞直播點做
又清又快
孭住舊野應該重到仆街

寫繁體字

應該budget有限

隻維尼Cousion 好能搶鏡

同埋搵可信任嘅人一齊搞都係問題

部機唔計啦，DV嚟，冇特別
啲揸機會揹住部機，Live直射機器畫片返公司，嗰部機又幾間廠出，LiveU，TVU等等
公司再接受，整合，再由隻鑊射上大氣電波，到大家屋企電視接收

正路嘅

好鳩

起碼人哋做

分開覆，當推Post

嗰部機上網都係用Sim Card，但佢有好多Sim Slot，睇部機大細，越貴越多Slot，越重
假設有8張Sim Card，A Card瓜咗，部機自動轉B Card，所以Signal會相對穩定

係咪純粹背住無線電池駁住？

我意思係歌詞 Sorry

酒杯敲政權

有隻電叫 V Mount，好撚重，成隻手掌咁大，唔同機種用同一粒電有唔同嘅使用時間長短

應該要搵梁柏堅或夕爺攪攪d詞佢...

晴天林

所以我地都睇緊

原來係咁！學到野
唔該晒巴打

啲片返到公司都有好多接收上嘅技術要做，嗰啲我就唔識喇

1234 一齊唱

做呢行真係要操返咁上下大隻

啲歌詞有啲尷尬

電影啲燈佬啲癲，有隻燈腳叫C Stand，一枝大約7KG重，有啲師傳左右膊各三枝，跑過去Set燈

一場Live背後真係好多人幫手

瑞士手足好慘，得佢一個

你睇啲廣告30秒咁，其實可能拍咗3日，仲要幕後成百人做嘢

振英

好似香港好耐無聽到榮光

最近好似係某次党鐵個喇叭畀人Hack咗播榮光

要人

痴撚線咁有信心唔跌

咁會用手再攬住嘅

一聽到就想

最近聽過有busking彈 但冇唱

佢gather到咁多加拿大政客幫香港發聲都好好

隨時即場畀人報狗拉

唯一出路

HK Watch手足真係唔簡單

今日push

之前busking一唱d狗就到，到左就趕人走

屌佢老母，啲屯門臭雞又唔撚趕

試過幫手執頭執尾 勁驚整爛 賠唔起

淨係收燈腳都冇嘢嘅，啲腳硬淨過我條命

好想聽攪炒巴用番果把電腦合成聲唱自遊

鄭敬基個大頭Out Out哋嘅

果時想拍片但驚害到人

職業病啊

係，睇戲成日會諗佢點拍
枝Mic先中Fo

拎唔穩隨時就骨牌咁

太極支咪正好多囉

冇晒環境聲係兩個世界

分開拎啦，冇得夾硬嚟

好好聽

仲有和音咁正既?

把聲好靚

巴打覺得呢行實戰重要啲定點都要讀張cert?

應該仲有個Audio Man幫佢搞，或者佢錄定和音先，電腦Auto Play，具體唔識了

最尾當然冇影低

還好呢場唔係真Live
唔係應該仲多甩漏

係喎，首歌佢自己作同填詞嫁?

無忘初心

Pish

讀書係要嚟識人，咁先多工開
利申 冇讀
呢行算係手藝嘢，讀書打咗個底，實砌再學，同埋好多Prodution House都要張Cert做敲門磗

有時係用微波，好處係高清晰度，延時極低
射去租用咗嘅山頭接收站，電視台就會收到

唔好處你都睇到，好撚大舊，同埋要定點，流動性低，成本又高
同埋要學setup

依家好多都會用流動數據基站傳Live返電視台，好似LiveU，TVU呢啲

就係用返平時嘅電話網絡，3/4/5G or Wifi 呢啲技術
收到網絡嘅地方就可以有畫面，可以同時用幾張電話卡同供應商平均分配數據
好處係流動性高，易用，可以流動
缺點係會比較大延時（不過網絡延時依定愈黎愈低）

影咗先，Save低有備無患好
萬一佢畀狗老屈都有片幫吓手

應該兩首都係佢作掛, 唔肯定, 好似未聽過

多謝巴打幫手補充

都似，應該有人backup緊佢

播CD? 把聲咁靚

癲佬示範 (右) Arri 18KW HMI 70 KG

完全唔明點解佢哋仲行到

依家香港好似冇乜見人用微波果種

只示範一次

Btw 唔該巴打

有嘅，TVB都常用

後面果首似舊歌改，個base melody好舊下，但up唔出個名

影腳唔影人應該都ok既

Now TVB Cable都會用，有工程又有時間又有地方咪「開Link」囉
冇嘅話都係用LiveU TVU

細路仔唔識世界
支燈咁大咩場景會用

所以點解往年行街會上唔到網
除咗多人之外
因為個個media都係liveu咁chur緊咁多間電話台嘅4G

灰色個粒

拍街，夜景，大Wide Shot，擺喺一百米外打過嚟

鄭敬基唱歌堅好聽

算啦，有心就得

又唔係聽演唱會

大環境或者要好強嘅日光模擬就會用，租一日大約$5000 蚊，未計部發電車

要叉好耐電咁

鄭太都唱得下

兩個鐘左右啫
14.8V電壓

我知
自己衝口而出 對唔住
但唱真係好好

有鄭生教

有排學

um...

消錢

咁都算快

唔係好敢睇返舊年o的片

Me too

一樣

第一次睇梁烈士條片，之前唔敢睇

【全世界同我入嚟】《羊村十二勇士》 咁大件事無人講？

You are not alone

頂頂頂
唔得閒睇都開住link啦屌

痛到仆街

聽完自遊之後，暗暗明白左可能唔關收音事

今天我

LM

攬炒巴

可能好快《以小勝大》就變禁書

天琦